點解日韓台服務業咁多靚女學姐學妹，香港一個都冇?

港女啲錢係邊到黎?ptgf